有請銀行巴絲入一入黎

有冇巴絲可以講解下citibank既ICG - consumer banking係咩黎
上網搵完都仲係1999